送中修法嚇到基金大鱷呼籲沽港元，林榮基離港前對陶伯的警告！| 大君伐(第3節) 19年04月26日

送中修法嚇到基金大鱷呼籲沽港元，
林榮基離港前對陶伯的警告！|
大君伐(第3節) 19年04月26日